有妖氣！

妖孽

啲妖怪得鬼閑理你咩